放過我啦google!!你個演算法好撚恐怖.........

有時無聊㩒左啲講奇案既片
跟住就係咁推薦比我
大佬 果啲片個封面有晒死者樣
有時碌碌下見到
夜晚晚嚇到鳩縮
真係好煩 間唔時睇一次
就以為我中意睇 係咁推薦

演算法根本on9

Google 以為你戀屍

依家係youtube睇片都用無7痕
唔係濕鳩無聊睇一秒都洗鳩我板

Settings度好似可以clear history

用ccleaner洗紀錄啦

我有時專登登出睇下對面藍營d料
睇完d片 一堆垃圾大奶畜同西門佬片

網頁版或者手機版YouTube係有得要求唔再推薦相關影片

真呀
有時真係無聊睇一條
我屌你老母
就當人好鍾意睇
係咁推同類型既片
煩撚到

其實係想佢random d咁推d片俾我 而唔係想佢block咗某類片
依家係refresh 極首頁都係同一堆片 好煩

會唔會你個acc嘅睇片數量唔多...
我每次refresh都幾乎完全唔同內容

演算化只為佢地嘅廣告收益
但令我地睇少咗好多野

Facebook video 先係
有時無聊睇正一條片之後不過碌都係個條友D 片

用開無痕睇恐怖片

以前開首歌由佢播日日有唔同歌聽，依家播極都係果幾首

我都唔明，次次開YouTube都係浮番我睇過啲片去頂，都唔知佢想點，浮啲相關嘅片都唔撚識

好似有得 set

係，呢個真心on9
最緊要係佢播到咁上下之後夠膽死又再loop返頭先播過啲歌

拎屍圖做封面
唔係屍圖都可以唔理嘅
建議你嗱嗱臨search返幾條寫真女星或者大波妹片中和

我明樓主
之前都好奇睇左D片, 佢RECOMMENT彈黎係一D死者係封面(黑白,眼神空洞)既片

真心驚,好彩睇其他片多,好快洗走佢

樓主可以睇多D貓片,試當真D片, 洗走D恐怖片

仲要已經揀首新歌未聽過，播播下又loop返，屌

舉報舉報舉報晒佢

屌 我都係啊樓主！！已經特登禁咗沒有興趣佢都仲彈出嚟

有時根本係自動播放播左條相關嘅片，然後瘋狂推
蝗語片